其實 好想同你講句 我愛你

分手分得太快 有好多說話嚟唔切講

講完又點

有人想知再講

咁由佢啦，都散咗，no one cares la

一句唔愛 就結束 真係好痛

好直接

未戀先失 講都無得講呀絲打

世界就係咁殘酷